統計下，有幾多人夠膽係街問女仔攞電話

到底香港多唔多仔係街問女仔攞電話
可以講下d經驗 成功率大唔大
利申:未試過 好想試下

絲打都可以分享下會唔會係街比人抄牌
你地又會唔會比

睇樣

絲打有無男朋友 有都會比？如果靚仔

睇錢

點睇呀

穿nmd

樓主唔好再害死d 毒撚啦

巴定絲

唔好害死樓主啦

好多仆街仔係旺角街頭周圍同女仔講 話玩唔知乜撚野遊戲 要拎十個女仔電話
唔係輸左要請食飯
戇撚鳩